[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

你是忘記了，還是害怕記起？

疫症當前 警暴蔓延
831半周年網上集會
形式暫改 初心不變
2.29 網上集會 直播要人
——————————————
日期: 2月29日
時間: 7pm-9pm

直播媒體:
民間集會團隊 FACEBOOK:

民間集會團隊 YouTube:

Instagram: hkcat
Facebook：HKCATeam
Twitter：HKCATeam
Telegram: CivilAssemblyTeam

P牌推唔郁

推